和理非要進步，先要【習慣】哨兵

見到狗車就影一影，之後報上Telegram台
你可能救返好多手足

建議返屋企同Ｄ 【黃】屋企人裝Telegram
教埋佢地報哨
唔好睇少師奶請報網，佢地唔洗返工，又成日要周圍買菜
好有用
佢地有時做起野上來，熱心個我地
50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

狗仔圖鑑

有用post 要推
好過推堆d 咩廢炎post

借位
做問卷，聚民意

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

人人都係哨兵!
廢青流哨兵！

push

Push

明白個個月悼念大家唔同意見，有人開始咁送頭唔得了
加上中國病毒嚴重，出唔出去真係自己諗得一清二楚先好
上個月搞到好大，依次出重兵佈署唔出奇

#31Mar #太子831 #太子
【毋忘831太子站恐襲七個月】
日期：3月31日（二）
時間：20:00
地點：太子站
*請自備鮮花及戴口罩
Link:

3月27日

#23Mar #24Mar #26Mar #27Mar #元朗 #天水圍 #特訓

《元朗短跑 加速特訓》
日期：3月23日（一）
時間：20:30正式開始
地點：元朗公園

《天水圍 核心肌群特訓》拉筋+跑訓
日期：3月24日（二）
時間：20:30正式開始
地點：天秀公園

《天水圍 長跑+短跑綜合特訓》
+ 長跑訓練
日期：3月26日（四）
時間：20:30重點開始
地點：天秀公園

《元朗 長跑體能特訓》
日期：3月27日（五）
時間：20:30重點開始
地點：元朗公園

《特訓須知》

Source :

up

越野車唔係交通總部特有，速龍都會坐

呢款係交通部

呢款係速龍

推

EU同PTU都會戴貝雷帽，只係個警徽有少少唔同

Time stamp camera 邊個app好

p

上熱門

tui tui tui

推呀推呀

Tui

tvb任

東方任

twitter任

依單真係仆街到

推上熱門

哨

祈求個野冇壞

全部都係巴打推post個個都鍾意推嘢

推
識黃絲唔肯down tg

做左哨兵好耐

溫固知新

勁!

埋

全民做哨

進步

手足落到場/準備做/唔知做乜都可以幫到手

武漢肺炎

feel到唔太夠做上熱門

高高高

中国肺炎

咩原因..

支那肺炎

唔錯 好實用

推，好有用

老漢推post

遲到

上呀上呀

咩事都報公海啦 有d區好冷淡

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

推多次

最方便登記選民

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

報哨隨時救到做緊嘢嘅手足

推呀

唔鬥黃

有用 推

唔捉鬼

文宣組+前線都要哨兵架

不分化

全民哨

唔識都講得通，唔肯係咩玩法

推埋呢個

不界票

上阿

up up up

我以為呢樣係基本...

我都想知
怕有tg比狗拉?

每日都要推

係基本但唔多人做
所以再提提大家

Ok

有tg都拉，咁遲啲有電話都拉得

唯

wash

真
你永遠唔知手足幾時做野
而手足幾well prepared都會有失手嘅可能
可能因為你一張相救倒一個小隊!!

再推

啱,唔好以為樣樣(基本)野, 大家都知都有做
要宣傳

推！！

登記呀

推啊！

上佐熱門

個野冇壞!?

有用POST

推推推

pish

pish pish

Timestamp camera app有冇推薦，冇我陣間再問google 住先

P牌照推

推呀推,左推右推

推
不過點解50人得50隻眼

Pish

其實真係幫到好多人

唔好以為你唔覺意望到就唔重要

Useful, push!!!

做開，首先熟悉要自己個區，佢哋架車泊黎泊去係個幾個位，行動通常一大班人，隨時隨地mon住佢哋，拎高空位係好重要

依家雖然冇乜活動
但係大家見到狗車/可疑都可以照報哨兵group

班黑警一直都喺到做緊嘢

光復香港
時代革命

報多啲哨

終國肺炎

推！

Push

巴打支持你

唔係講笑
好多話黃既連tg都唔用
想點

推全民哨兵

哨已經係最低風險嘅野 打幾隻字報上去又幫到勇武

推！！！

有用post

首先要佢哋download telegram

救人

做哨要小心啲 如果有狗落地行嘅話要影得唔好咁明顯 同埋影完盡量周圍行 唔好停係個度睇

tui

人人做哨兵！

👍🏻👍🏻👍🏻💪

好耐冇見行動post

咁重要嘅post 點可能推唔上熱門

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

報哨其實係好用有,真係有人會聽住個zello

推下先

唔好意思，借個位用一用

聯署要求世衛譚德塞辭職

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

b

挫

我用開呢個

終於有啲有用po

敵人可以從往何車輛跳出，大家要警惕

冇錯

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

背晒佢

推拎住杯珍珠奶茶周圍行好平常啫

屌㩒慣左不推文

pish，推到俾c9

真心要多d哨，就可以保護更多手足

如果呢幾個月連呢啲都唔識
唉費事講

依個我見支那開發，有啲危咁

依個有冇人用過，但時間有得改好似流得滯

屯元天要報鐵路銷呀
成日有人比黃精靈捉

推呢個好過推武漢廢炎啦

全民做哨！

有用post推

推 同心合力

推!

gogogo

。

你講嗰款我都有用過, 但好似唔係real time, 所以delete 左

狗隻分類

仲要長期窗口放 cam

推 哨兵要有！！！

要推

高質po 推

推超有用po

反主線
全民戒備

全民報哨

推，重要

係，我諗哨channel 唔會受

報哨很重要，救到唔少人

和理非！！！！！！

報去邊個tg ac?

pushhh

全民哨兵

推個個都要識

做呢啲，最好其貌不揚，衣著普通， 唔太起眼嗰啲係最好，有啲你唔會見佢拎住電話行來行去， 可能佢已經喺某啲位置影咗相然之後報咗上去你都唔知，過程只係廿秒內， 神不知鬼不覺， 冇存在感嘅人係最好， 人海中永遠都會有啲人畀人哋無視，呢啲好適合。

和理非都做得到

推，多一個人做就有可能救多一個手足

我諗所有timestamp都有得偽造

I cant push
But still push

Support

推
bookmark咗，多謝分享

from狗FB, 大家要認下EU/PTU分別

share埋報哨tg啦

有用post
和理非都做到

push!!!!!

要打敗敵人必須了解敵人

要分到EU同PTU最大原因係見EU有機會係做緊機動性行動如截查手足等
而PTU基本上就係防暴警, 只係冇著防暴裝備, 見PTU有可能會出現大圍捕

名已留 要熟讀

市民同狗差最遠, 除左裝之外
另一樣野就係情報,
全民哨係一個好開始

Push!

推，前線各位手足小心，平安

有用post幫推

哨兵 + 文宣 Backup

人人皆哨兵！

原來得對鞋同帽嘅logo 有分別

推 全面皆哨

報上 hkmap.live

推!!!

推上去！

831

報去邊先得

超有用資訊 多謝樓主
好多車嘅種類都仲未搞清而家清楚哂

一齊做哨好重要

推！人人皆哨！

lm

pushhhhhh

If You See Something, Say Something

想問見到點報

有用po 推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

我係C9，剛剛join咗

嗯嗯全民哨兵，分分鐘救手足一命

佢地1月開始用私家車啦

由運動開始就講哨到底有幾重要，成日冇人理

名已留

重要野要推

有用post 要推

有用post 推

和理非落返現場睇打先啦
而家連「睇打師」都唔夠人呀

落去整旺個場先可以做得更多

雖然講到口臭 但推

哨呀

不如你進步下唔好磨啦